有無人心入面其實覺得連仔做得幾好，但唔敢開po讚

死ser幾日今日就用得反
就算load唔到內容但都會load到d廣告比你睇下無甘悶
抄足隔離高登等舊會員快速上手呢度
不過做得幾好都會有人盲反
希望連仔加油唔好比班盲反打沈

甘你老母

AGGER

負皮仆街死

agger
無俾錢真係唔可以屌鳩佢